凌退思：谁相信有这样狠毒的父亲

　　排名第八
　　武功：★ ★
　　智商：★ ★ ★ ★ 
　　情商：★ ★
　　凶恶指数：★ ★ ★ ★
　　攻击力： ★ ★
　　丁典和凌霜华最为理想的爱情中，却有一个最大的反角在其中横刀夺爱，百般刁难，而这个反角竟是凌霜华的父亲凌退思！
　　凌退思的蛇蝎心肠，真是让人心惊肉跳。
　　虎毒不食子，但凌退思因贪欲的恶性膨胀而生出狠毒之心，竟将女儿作为无辜的牺牲品。假意将女儿许配给丁典，凌退思却暗中布下陷阱毒计，将丁典毒倒，将其擒入狱牢。凌霜华为明其对丁典的真情，自毁容貌，绝了其父相逼之念。
　　狄云遵照丁典的遗嘱，去将丁典的骨灰与凌霜华合葬，却发现凌霜华竟然是被其父亲凌退思活埋而死的。
　　有这样狠毒的父亲，让善良的读者怎忍相信？
　　十大恶人上榜人物中，凌退思排名第八。